點解啲人又開始吹奏貪曾？

貪曾在任八年平均每年得2-3000個新單位落成，董建華個陣係平均2-3萬個。宜家個樓市咁撚樣都係條仆街貪曾做成。條撚樣唔知收左地產商幾撚多錢啦仆街，啲on9吹奏到佢好撚為香港咁，痴撚線

2047一國一制，到時個個變曬廢老，啲自由乜鳩都無曬就會吹棒689

雖然佢都係比人砌生豬肉，但係捉佢入去坐我覺得正確 ，佢在任個幾年算好運無咁黑仔比人鬧，不過D野係咁唔做推比下個接火棒，689又係廢既又將D工作推比下個接火棒

港豬傻閪都係善忘。

過幾年吹奏689